［IQ］幪面超人1，2，3號邊個最有主見？

要講埋原因，求秒

曹永廉

3號
數完1、2、3就答

1 估架[古加]

3號
一不離二，二不離三

1號，一錘定音

555

唔好亂咁答啦

1號 因為2x3=6
六神無主

1因爲主能夠

3q

強人成日講 3q 3q

1號，因為一家之主

4號 因為fourze(four射)

陸浩